【突發】史上首次！超過55位 英國議員 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發動跨黨聯署！

【突發】史上首次！超過55位 英國議員 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發動跨黨聯署！

19/9政府公然藐視《中英聯合聲明》，挑釁香港人。

多番攻防戰之後，我同團隊嘗試喺國際戰線上再下一城，謹此 宣布，2/10攬炒團隊成功發動：

「英國國會跨黨派聯署」

史上首次出現58位議員不分黨派，直斥中共嚴重違反《中英聯合聲明》！

值得一提嘅係，名單入面有前英國外相、現任影子內閣、外交事務委員會 等重量級人物背書支持。

的確，英國近年被Brexit 困擾，支援未夠，但係基於歷史淵源，同國際條約依個籌碼，幾困難我地都會打依條戰線。

幸運地，經過香港人過去四個月努力，再加上7月大家託付俾我地嘅資金支持，英國戰線漸見曙光。

最後，攬炒團隊深信國際本土雙戰線上，無論中共下一步棋係點，香港人都有能力反制。

唔理佢推咩緊急法、蒙面法，歷史上暴政必亡，再撐落去，我地就會贏。

光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

攬炒

支持攬炒巴

2

搶like!!!!

多謝攬炒巴

炒b來了我帶路

推

攬炒團

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

攬炒巴

港共配合港人攬炒期望！

英國戰線
攬炒巴

推佢老母

我要攬炒

55個其實佔左好少議席

支持阿

推！

留名

Push

推左先睇，支持攬炒巴

攬炒攬炒攬炒

我愛攬炒巴

支持
一世都支持

攬抄巴

多謝炒巴

我愛攬炒

I love larm chauu

支持

推啊

歷史會記住呢一日

攬炒巴I love you

香港人起義！

炒巴

攬炒巴！

攬炒巴！！！！！！！！！！！！

多謝攬炒巴同整個團隊！！！

正啊屌
我愛攬炒

睇到topic都射咗

正皮左先再睇

Pish

睇到依個消息實在令人振奮

推左先再慢慢睇

推!!!

攬巴
請受小弟一拜

攬炒巴, 辛苦你

支持攬炒

推爆佢！

Push推
反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

支持攬炒巴！！！

我要攬炒!

我又要帶

英國口交部

Tuiiiiiu loveee uuu

無條件支持攬炒巴

一步一步

支持
但英國佬真係會做嘢先好

Good

終於見到英國做野
但係佢地都唔係因為brexit而好煩咩
由佢地搞好左brexit先啦
國事都未搞好就幫我地 我地都過意唔去
除非佢地可以同步進行啦

全香港人加油呀

支持攬炒團隊

不能只有我在推

G持攬炒巴

你殿後

又we connect

If we burn, you burn with us!

支持攬炒巴 辛苦哂

P牌照推

感動攬炒巴
喊出黎

Bump

push

攪炒團隊真係好L痴線

好L痴線呀

好愛你呀攬炒巴

love

[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

辛苦攬炒巴

我熟路過你

撐住

炒B

好波

加大力度！香港人危在誕夕

我愛攬炒！

辛苦哂你地

攬炒巴係我地每次接近絕望時都帶來勇氣

support and go ahead

先推再睇

光復香港 !
時代革命 !

感謝攬炒巴大家一齊努力！

多謝攬抄

精彩，句句震撼人心

我老母話英國政府可能比歐盟綁手綁腳，所以成日唔出聲，脫咗歐先同美國佬聯手炸佢老母閪。

推阿

we shall never! surrender!

全球抗共

攬攬先

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

i love u

要勸依班日落帝國既人真係唔易, 加油

多謝攬炒同每一位我地真係寫緊自己既歷史出黎

期望可以更多英國議員加入
多謝攬炒團隊

UK do something and act now!!
多謝攬炒團隊

報到

PUSH

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

會唔會太撚勁

辛苦你

寧化飛灰，不作浮塵

推呀

哇屌 好癲 真係有種connect曬全世界既感覺

TWITTER要人

記得用TAG

未睇先like

英國佬正垃圾

push
攬炒啦屌

攬炒巴多謝你

做得好

勁呀

攬炒好波

攬炒巴
英國佬可以做野未

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

- 分享自 LIHKG 討論區l

攬炒巴，我想幫你含

攬炒巴我愛你辛苦晒

攬炒巴一出Po連登即熄
好驚咁喎
炒炒

正啊

英國戰線基本上都要等到脫歐後先有機會有進展架啦

攬炒啪啪啪

快啲唔該！
想死前見到敵人一齊死

Pish 英國佬信唔過 但打個飛機先

消滅中共
全球有責

推！這個時候只剩下外國幫忙

多謝你

攬炒巴我可以幫你含

未睇先推

仲要係緊急法幫佢吹行佢等股票大跌

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
WE SHALL NEVER SURRENDER!
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

辛苦晒攬炒巴

支持巴打

感謝攬炒團隊

多謝攬炒團隊

推到百國聯軍倒共

感謝攬炒巴

睇完你個post
安心左
多謝你

多謝你地

抄佢老母！！！

Thx bro

攬炒巴我愛你！
記得保重身體！多謝你！

Very nice

好想啜攬炒巴袋底

Love 攬炒

我要攬炒！！！！

好波!

攬炒團隊

光復香港 時代革命

多謝攬炒巴，十月送大禮

pish jor sin read

屌仆街禁撚錯負皮

我愛攬炒巴

攬炒巴世界級

我愛攬炒團隊

攬炒巴好波

攬炒團隊，台仰，HOCC，G鋒，香港外交使節團

攬炒！！！！

立即普選 否則攬炒

總共有幾多

推咗先

炒爸
我要幫你含撚啊

真心做到野

If we burn

攬炒最開心！

我愛你呀！

我又想課金了 有冇傳送門

居然有呢一日

港豬表示番工 不了

支持攬炒巴，多謝

光復香港！！

831

暴政必亡

攬炒巴！！

!! WE SHALL NEVER SURRENDER !!

攬炒巴
小心身體呀 唔好再啪止痛藥

已經死左幾個義士了,先黎出口屌,英國狗都係唔死無撚用

推 辛苦了攬炒巴

好波
有咩可以幫手

We are BRAVEEEEEEEEEE!

推
被捕人仕關注組

正

WE SHALL NEVER SURRENDER!

攬炒團隊世一

我愛你

香港人還拖！

感激一個好開始

支持攬炒巴, 好波....

支持 大家send左email未！

我地有攬炒巴

攬炒巴we trust

只懂逃命，有何用！狗來啦，走呀！走呀！快走呀！

眾問連登唯服誰

「攬炒巴」

YES

攬炒巴
他日推返暴政你地團隊真係功不可沒

推呀!!!!!

每次見到攬炒巴既post都睇到好撚激動

Nice

唔好俾佢停！
仲有冇野幫手啊攬炒巴

我要攬炒！

光復香港

只有堅持才會成功。

攬炒唔聲唔聲做大嘢

光復香港，時代革命
多謝攬炒團隊

都係果句 多謝 感謝不盡

推左先睇

攬炒巴 究竟可以做幾多嘢
兩個月前去一次集會
就覺得你真係好勁

I love u

多謝攬炒巴再次帶嚟好消息！

拉

Thank you all so much

未等到2046就想食咗香港人隻車
螳螂捕蟬！！！

上議七百幾
下議六百五

攬炒巴辛苦了

WE SHALL NEVER SURRENDER

G持

多謝你哋

721 811 831 新屋嶺

英軍會進駐香港嗎？

咁我想問下一步呢
要求中方遵守聯合聲明？
然後香港人繼續活喺中國管治框架？
一直咁繼續到2047？
2047之後呢？
定係而定要英方承認中國已經違約
要英國正視香港主權

推推推

我都想

We shall NEVER surrender!

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

1. 爭取d 英國政府2015 -2019 年已經講過嘅野 ，係有咩用處？

2. 原來係攬炒爭取？ 滿口鮮血，係香港人爭取民主，中實彈後，英國mp聯署，唔好人地簽完名，就話係你 ，你係去捍衛聯合聲明以及一国兩制嘅泛民主派人士。

攬炒！攬炒！

攬炒團隊勁到

感謝攬炒巴團隊

I love you

攬抄團隊小心安全
中共應該已經搞你地

英國/美國 救到曬班義士
我捐一半身家

ching ho ball

不求平權，只求攬炒！

支持攬炒巴做臨時外相

各位頂住呀

大家支持下啦
攬炒出左好多力

攬抄攬抄攬抄

等左好耐

攬炒巴我愛你😍😍😍😍

上次筆錢用晒未？唔夠請開聲

所以有咩作用?

非常好嘅第一步,但要繼續多啲議員支持,尤其係下議院

跟

暴政必亡 各位頂住啊

Thanks!

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

我要含攬炒巴

攬抄巴
一齊陷球鏟啊 冚家鏟

英國佬救命呀！

多謝攬抄巴
加油

願榮光歸香港

即係有幾多先

唔好話有冇用，做左先！

多謝攬炒巴 仲要多謝埋英國議員

英國旗

推！謝謝你地！

攬炒巴加油呀!!!!!

攬炒巴 我愛你

Love ya

國際戰線暫見𥌓光
本土戰線耐心等侯 目標係減少傷耗
總有一日國際戰線會令香港人勝利

希望嚇到中共

再一次多謝你地

無你地今日嘅外國戰線唔會咁成功

做得好！

我唔要攬炒
我要收佢地皮

不得了

挑戰最快20000正評？

好多人一聽到英國就話含撚食屎，係得你哋咁堅持先有呢個成果
多謝攬炒

攬炒巴團隊

光復香港 時代革命
寧作飛灰 不作浮塵

We shall never surrender!!!!

分化撚出沒注意

NO SURVIVAL without VICTORY!

攬炒巴你真係好型

70大壽
賀禮

攬巴攬攬

政府已經打橫黎
唔理民意
再打民意戰已經無用
陣地戰又送頭
而家唯有打經濟戰
同埋向外國SOS

推

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

Queen save Hong Kong

攬炒巴勁！攬炒巴型！

辛苦晒啦攬炒團隊

英國再奶共 自由世界就玩完

攬炒巴好多謝你呀

攬炒巴，一眾巴絲排緊隊錫你春袋

攬炒巴加油

炒b

上唔到app版都阻唔到我地比正皮攬炒巴

我要攬炒

We Shall never surrender!

我真係好愛你呀

好耐冇見

抗爭！

攬炒吧
好彩你出一出聲
可以回下血

攬炒巴，多謝你。

痴撚線，攬炒巴

Wo！！！
攬炒巴！！

in 攪炒 we trust

攬炒巴我愛你

We shall never surrender!!!

攬抄團隊

好滾動
shut up and take my money please

happy

我要含到攬炒巴雪雪聲
香港無得等啦
急轉直下
要加快向外國SOS

依家都唔係正式要求立即立法，不過要時間集氣/解釋，早早做係應該，最多draft好份法例再慢慢排期上國會囉

太勁了

上呀

嘩 攬炒巴！

有冇人可以答我？
繼續同中國講民主？

攬炒巴<3

廢除啦好嗎

攬炒吧

攬炒巴真係神隊友

攬炒😍😍

香港市民全力支持攪炒團隊

講事實係分化？
歡迎你用事實反駛我

嘩，支持

攬炒巴好野！大家一齊加油！！！

英國有鬼用咩

推一萬次

IN 攬炒 WE TRUST

巴打好波

propose英國民主人權法案，一齊開啟新冷戰！

睇我post,我答到你

攬炒!!!!

推爆佢

攬炒巴 我想幫你含呀

推！！

多謝攬炒團隊, 做得好好呀

支持，但唔推，等行動post做熱門

推 (˶˚ ᗨ ˚˶)

寧化飛灰
不作浮塵

多謝攬炒巴團隊

我地一定唔會放棄所有義士，抗爭到底

I love you攬炒巴

We Shall never surrender

巴打，我認得你，我都有喺你post留開言
我喺想講攬炒巴post嘅手足

國際戰線真係好屈機
我要攬炒

攬炒巴 I love you

加油

推
我愛攬炒巴

先推後睇

支持攬炒巴
要整條國際圍堵戰線
歐盟個邊都需要

攬炒巴出帖
先正皮同推
最後先睇是常識

in 攬炒巴 we trust

Thank you

Pushhhhhhhhhhhh

攬炒團真心正

多謝你一直為大家努力
愛你

好波！

Pushhhhhhhhhh

收回香港，俾Bno?

多謝攬炒團隊一直的付出

攬炒!

攬生我愛你

攬炒推定先，我知好多人覺得英國冇用，但法理上我地的確需要由英國出面擺平成件事（美國做幕後），所以希望大家都要支持英國線

推啦，回血post ar

堅呀

I LOVE U 炒巴

香港獨立

光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

多謝

攬炒巴 we trust

堅持

攬炒團隊辛苦了
多謝你地努力推到聯署

英國佬舊時就勁 而家屎到

多謝攬炒團隊！

In 攬炒巴 we trust

推呀 我愛攬炒

下一步係點做？

正呀喂

爦炒巴

Love u 攬炒巴

支持
我哋需要呢D 正面消息

我唔想分化，但事實攬炒係捍衛緊一国兩制，利用聲明 要英國政府監察香港自由？

姐係點？
當支那係火坑輪姦緊香港嘅時候叫英國遞個安全套過黎？

仲有一點好撚嬲嘅就係將mp聯署全部當自己功勞lol
人血就係咁殘忍。
希望我下個post 可以比到方向大家，唔係爭取d英國政府4 年前公開講過嘅野

永遠支持攬炒團體

612 721 811 831 101 新屋嶺

我要攬炒
等你好耐, 衰鬼

P牌到幾時 繼續推唔到

我愛你呀攬炒巴

行得到呢步，相信無論結果係好係壞，應該就快 end game
If we burn, you burn with us. And we are ready for it.
多謝攬抄團隊，多謝每一位陪住大家走過嘅香港人！我哋會一齊見證呢一刻！

支持攬炒巴!

英國佬快啲威返次

攬炒巴呀

Churchill

我愛攬炒巴呀屌

聚沙成塔
攬炒巴加油

多謝攬炒

支持！

攬炒啦

攬炒巴從來都唔會令我地失望

push~

推，攬炒巴

咁撚柒多議員

點都一定要推到英國立香港人權及民主法
我要班高官子女生生世世留喺大灣區

好多謝你為我地做咁多野

多謝團隊

in 攬抄巴 we trust

thank you n stay safe

美國: This way sir
中屬英國: 沒有期望沒有失望

大大力炒呀dllm !!!!

成日唔聲唔聲做大事
攪到我以為你收左皮

攬炒！！！

We shall never surrender!

有無邊個比較有影響力ge議員？

我想大大力錫攬炒巴嘅春袋

屌你咩
好撚感動呀
多謝攬炒團隊！

多謝攬炒巴冇力推

光復香港 時代革命

啊啊啊啊啊！

If we burn, you burn with us.

辛苦曬

正皮

推爆佢 支持攬炒團隊

得把口係冇用
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

一定要堅持大家，就算立唔立蒙面法，要拉嘅企係度都會拉

佢哋就係冇哂辦法先會行埋呢啲死棋，再堅持多一陣就會贏，而家放棄點對得住死左嘅手足，被打被侵犯甚至係俾黑警監生打死嘅手足

感謝攬炒巴

願榮光歸香港

攬炒巴 i love u

成功既第一步，一步一步黎，加油！

Thank you so much

攬炒巴

要眾籌嘅隨時吹雞

我愛你啊攬炒巴

好似另外啲post話齋，可以將689或者啲建制既家爺仔女啲居英權撕奪就話小鳳姐啫

攬炒巴

十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

成個國家 好似中共全國人大咁樣

支持攬炒巴 多謝你

攬炒巴好波
光復香港 時代革命

o

攬炒！

推。

攬攬

辛苦攬炒團隊

多謝巴打

光復香港，時代革命

點解中英文兩張圖唔同

國際戰線唔好俾佢停

我要攬炒！一齊燒到超過十成熟

ppppish

55/58？

多謝攬炒團隊
我愛攬炒
我要攬炒

pishhhh

攬炒巴就係信心保證

咁之後會有咩行動？

唔該曬攬炒巴同攬炒團隊

支持!!

Thank you 攬炒團隊

撐住啊香港人

攬巴你是最好的

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

愛你

我想問下有咩效果

推完睇

聯署後會點？

推推推 加油阿！

要堅持

攬炒巴你個團隊真係好撚堅

我愛樓主

攬炒巴好愛你

g拎

直斥完之後呢
唔係想潑冷水，但英國佬令人失望太多次

鼓舞

加油啊

攬炒巴，我愛你

黎唔好講咁多，含咗先，雪雪雪

攬炒巴幾時從政

攬炒豬豬

永遠支持攬炒團隊!

辛苦晒攬炒團隊

In 攬炒巴we trust

Great

推咗先睇

如果可以，我想愛你一萬年。攬炒巴

每一步都好重要!
多謝攬炒巴!

我環攬炒
我愛攬炒！

721 831 101

射咗

炒巴 歷史會記得你

一定要打埋英國戰線嫁 咁多位

多謝攬炒巴!

攬炒巴幾時再眾籌？

錫晒你

官員同我生生世世留喺大灣區

we

攬炒來到 要光復這香港

連登仔唔係割左英國啦咩，話英國無撚用

推左先再睇

推一推，我愛攬炒！！！

Good job

支持攬炒，炒佢老母!

英軍來我開路

推 加油

If we burn, you burn with us

攬炒我愛死你地呀 光復日我要男嘅錫春袋
女嘅就算啦我怕俾條女打撚死

攬炒團隊 請受我一拜

愛你攬炒巴

攬炒巴好型

工黨係最多人支持，自民黨都唔少，尤其本身係國會議席唔係頭兩大黨

i love stir fry channel

寧鳴而死

攬炒BB

工黨最出力,連登以前笑+屌工黨果班巴打悔過未

永遠支持攬炒巴

推
12349449550093

好撚勁
我愛攬炒巴

Scottish National Party 嗰個係咪就係6月已經幫手開聲嗰位MP

好多謝攬炒團隊為香港人做嘅一切

英國政府唔理
民選議員叫政府理就一定要介入
代表祖國民意開始幫香港啦

我地一直爭取緊嘅英國戰線主要目標有兩個：

1）Foreign & Commonwealth Office (FCO) 或英國首相、外相，喺Six-monthly Report 正式書面確認中國違反《中英聯合聲明》；而唔係單單一條tweet、覆述大使館職員或者FCO 之外嘅報告話breach打嘴炮。

書面Declare 之後，英美戰線自然可以會師。

幾時話要捍衛一國兩制？下下都要畫公仔畫出腸？都唔知邊忽泛民？

2）今次跨黨聯署的確係我地揼石仔，逐個名揼返黎；唔信就自己拍門。

最後，英國戰線有好多人都有出力，我地從來無，亦唔會好似HKXP咁將所有功勞攬上身。

攬炒巴攬炒巴攬炒巴

仲有咩需要幫手？

Victory

pish

同問成效
但都要表揚同多謝攬抄巴團隊先

炒炒炒
當 新香港人 換清 真香港人
香港便不再是香港

攬炒吧

多謝攬炒巴

光復香港！

我跪!

keep 住唔好俾佢停

We shall never surrender.

攬炒巴會唔會太勁

❤️❤️❤️❤️❤️

但係條路我架wo

好多謝攬炒巴。

我始終覺得我地需要一次遊行 話俾全世界知 中共違反 中英聯合聲明

攬炒巴！做實事

好帖必推

和理非的勇武，多謝你

thank you

革命尚未成功 同志仍需努力

香港人，覺醒！

英國做嘢未！！！

攬炒巴 請受小妹一拜

Love you lam chau😭

I love stirfry

攬炒真係好撚勁

感動

真心感激你同你團隊
記得你話過我地未放棄你都唔會放棄！
我哋繼續係唔同岡位努力 一定可以贏

攬炒巴！好波
港共等收皮
光復香港，時代革命

！！！愛死你

佢唔好遲啲死英國佬！死咗咁多人先來出聲正仆街咁佢又會做啲乜嘢嘢幫我地睇死都冇啦

永遠支持

加油💪🏻

非常感謝攬炒團隊！

今生只嫁攬炒巴，來世做囡送上門

tui

多謝你 攬炒巴

支持攬炒巴團隊,感謝

攬炒巴好野

有咩我地可以幫手做嫁？

真心多謝

攬炒!!

support

攬炒巴感謝你

萬事小心！

攬炒巴團隊

In 攬炒巴 we trust!!!

攬炒巴d post 次次都攪到人扯曬

好多謝你地

好感動

英國佬乜都冇做過仲有大把人多謝？

Yeah

攬炒巴愛你
from 港女

We stand together, we fight together 攬炒巴

Tui

感謝攬炒巴！

多謝你攬炒巴
唔知點解睇到你個post已經想喊

攬炒巴 可唔可以幫你含

炒炒豬你好叻呀
人地要錫你春袋

全力支持攬炒巴

我 要 攬 炒 ！

算九數把啦 英國佬都搞到一舊屎咁

攬炒巴 好多謝你呢3個月黎既外國戰線

加油！

攬炒！！！

光復香港！時代革命
五大(六大)訴告！缺一不可！

支持攬炒巴！！！push！

洗唔洗咁型咁勁呀

攬炒巴你返黎嗱

STIR FRY

我愛攬炒BB

香港人！加油！反抗！

犀利

Tui!!!

感謝攬炒巴持續比希望我地，香港人加油！

In攬炒we trust

希望袓國快啲醒好中意英屬香港

殲滅共產黨

[url]網址[/url]

唔該你地！

攬炒巴好野！

辛苦哂咁多位手足

多謝你地付出既努力

攬炒，依加係最難捱既時候
多謝你堅持咗咁耐

thank you all

多謝攬炒巴！！

各位手足我地一齊撐落去！！一定會贏！

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

再一次講，攬炒出既post，直接推，推完再睇！

Support and thank you so much

感動，英國內憂外患都咁多議員出聲⋯

We are brave!!!

我愛攬炒巴
你叫我做咩我都會做

等待更多捷報！

攬炒團隊！

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 1001

好勁

多謝攬炒巴呀
幾時要籌錢出聲呀
一定支持

唔係我地要攬炒
係比人逼攬炒架
唔好放棄呀

推~

攬炒！攬炒！攬炒！

撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去撐落去

仆街

肯出聲都唔錯

香港人，反抗！
多謝攬炒巴

證明英國戰線慢慢生效

辛苦曬
都算係完成左一個milestone
極權的高牆可能只係撼動左一個小缺口
甚至係連光都未見到
但係我地有無比的決心去爭一絲光明

題外話
巴打仲夠唔夠錢 唔夠講一句就有
身體係革命嘅本錢 注重身體
對自己好小小食少D止痛藥
放手去做 因為我地係抗爭者

Tui!!

我愛攬炒巴
想錫春袋

攬炒團隊值得香港人出糧支持

Up

up

Jeng

Thanks

pushh

推！！！！！

繼續打國際線

識波！！！！！

慢慢黎
已經係一個好開始

Sorry，阻阻你。

十月緊急任務，彈劾特首及民間制裁名單

721
811
831
101

Support
攬炒團隊付出好多

我好感謝工黨幫香港人
但係工黨黨魁真係倒米

一齊努力 所有手足繼續堅持

多謝攬炒巴再次發動攻勢
但我覺得沒落帝國除左出黎講兩句
唔會有實際動作

最後係靠連登最憎嘅左膠工黨同社會民主黨執手尾
保守黨已經縮埋左喺支共個屎眼度

覆錯

cls 攬炒團隊到底幾多巴絲 唔係早兩日先打黨鐵咩

good and wise move. keep it on hongkongers!

一齊攬炒！

I really love you

勁牙！！！！！

試著說
香港人，企出黎
取代
香港人，加油

1.
It is the report from the parliament of uk.
Parliament already has report declared that. YOU ARE just wasting HK ppls' money.

2. Foreign & Commonwealth Office (FCO) 打嘴炮, NOT ME.
2016年6月，英國外交及聯邦事務大臣菲利普·韓蒙德就銅鑼灣書店事件回應，稱林榮基的失蹤嚴重違反(Serious Breach)聯合聲明。

3. 最後，英國戰線有好多人都有出力，我地從來無，亦唔會好似HKXP咁將所有功勞攬上身。
標題: 2/10攬炒團隊成功發動：英國國會跨黨派聯署 ?

Point is you are cheating and wasting HK ppls money on something that the parliament and the UK gov has declared many times

推
多謝攬炒巴

Push push push

推
英國肯做野未
人地違反左喇

加油攬炒巴

我要攬炒¡!!

攪少巴

成功團結英國

繼續推

推撚到中共亡黨

攬攬攬炒巴

55個就真係好多了

我愛攬炒團

因為呢單野 兩個黨都connect 左

Cls push

出黎呀

攬炒巴加油，小弟都會會繼續支持

OMG!!!!!!!!!!

前路係黑暗既
但係暴政必亡
亡共必港

我深信

但係大家要保存自己有用之身
不送頭 不被捕
慢慢玩

i love u你地好勁

攬炒巴勁抽

好勁呀

我愛你攬炒巴

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

感謝攬抄巴同攬抄team

炒佢老味

僅望英國能重拾當年米字“勇”和“道”

101

巴打好波 幫推

收返香港啦

Well done

抵你地cap到咁多水！ 正啊喂！

多啲多啲

攬炒巴
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

我要攬炒

我要攬攬

曙光

雖然唔知有咩用
不過巴打好勁

in 攬炒 we trust
民間外交官

香港人！加油！

推左先

明白你地報導技巧 加油

多謝攬炒團隊我哋一定要堅持落去

救救香港人

支持攬抄巴!

可唔可以搞左香港先?
脫歐傾少陣都得啦
係咁撚自私架啦吹呀?
鬼叫你22年都唔撚理香港

暴政必亡！！！
求求你了

我要攬炒!!!!!!

攬炒巴
We shall never surrender

all in

God save the Queen

In 攬炒 we 7

我屌你地同我入去填同幫我推

一推再推 stand with Hong Kong

支畜話歷史文件

咁豬乸兩千年都係無信用,無廉恥嘅啵. 家下訓醒明白喇?

攬炒巴，真心欣賞你

推爆未

感謝你

攬炒吧！

推啊
攬炒巴好波

stirftyyyyy!

太正

Stand with Hong Kong!

國際本土連線

謝謝好消息

強推

唔屌英國了

721

in攬炒i trust

支持攬炒巴！

攬炒 🤘🤘🤘

多謝攬炒手足

大家我希望唔好放棄英國條戰線

佢地絕對有義務幫香港人

之前成班支那人係連登話英國戰線冇用

除左感恩, 我甚麼都不會

不推枉為香港人

1）你覺得由立法機關發出嘅Report of Parliament 夠做，你可以move on。

三權分立下，我目標係要由FCO 發出，有外相簽名作實嘅Six-monthly Report 正式確認中國違反《中英聯合聲明》

由行政機關*書面報告*確認違反之後，你想畫公仔畫出腸就自便。

2014到而家足足五年，仲未學識兄弟爬山；目標唔同咪分開爬，係要主動周圍片人先安樂

2）個跨黨派聯署向Dominic Raab 施壓 係我地親自發動同揼石仔，標題有乜野錯？

英國戰線由大大小小嘅努力組成，公布跨黨聯署又點樣係將成條英國戰線功勞攬上身？

我始終唔明點解有一班人好鍾意標籤、捉鬼。
唔係被熱狗，就係被泛民；唔係被泛民、就被共黨，無日無之

兄弟爬山真係咁難？

覆埋依個就算，你加油周圍片人

多謝巴打努力

兩全其美嘅方法係，英國畀番英殖期間，合資格嘅香港永久性居民身份嗰群香港人，應有嘅居英權與相關權利益！嘻，到時就等呢群香港人，響得閒就搵下佢哋聊天，咁咪就幾好囉

721 811 831 101

多謝你，攬炒巴

扭

衝呀！

P牌無得俾正評都要留推

If we burn you burn with us!

攬炒加油

全力支持我要攬抄

不解釋 攬炒巴一定推咗先

攬炒巴CLS

光復香港
時代革命

推啊！！！

55個係真少..
希望可以感染出去

連登文宣戰鬥團 真係強到仆街

攬炒巴！實人做實事！

多謝攬炒巴！

攬炒巴同各位手足都要加油
頂能住呀

無知一問 其實聯署完 係咪代表可能佢地會企出黎實際do something?

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

攬炒巴
請收下小弟既屎眼

攬炒巴係時候又幫你含啦

我愛攬炒巴！推呀！

辛苦巴打

得罪香港人 冇運行

投訴文化昇華到國際層面

痴撚線攬炒

我愛你呀攬炒巴!!!

我要攬炒

光復香港 時代革命

攬炒大大力！支持

辛苦晒巴打 希望美帝通過後英國都快撚啲跟
畢竟好撚多英籍呀班賣國賊

推緊急法都唔會驚
要炒一齊炒

多謝攬炒巴，推

攪炒巴

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

推左先講

推
好波

多謝！

Support !!!!!!!!!

其實總共係咪有三百幾位議席？

攬炒團隊加油啊！

我地香港人係絕對唔會跪！！！

連登勝在有攬炒巴

睇完The darkest hour我領略到，士氣同希望係好撚緊要
就算輸到仆街，Churchill都要話贏緊、前進緊、形勢大好

香港人呢舖一定要贏
We shalk never surrender

gchi!

We shalk never surrender

支持老公

If we burn,you burn with us

burn with us

攬炒巴感謝你地

祖國

P牌推唔郁

支持 冇課錯金

多謝攬炒巴團隊

我要攬炒呀

GChi

thx

55個可能唔算多。但這只是起步，所有事最困難在起步，只有行了第一步，才有成功的希望，辛苦攬炒團隊了

終於有啲成果

好勁呀你地！！！

well done

攬抄巴好嘢！

bro u so crazy i salute to you

天滅中共 剷除共黨

攬炒巴
🤘😎

興風作浪阻礙繁榮穩定已經違反聯合聲明,
講條文同普選無關更加好笑, 直接承認自己搞d 選舉都係不平等

多謝攬炒團隊唔夠錢出聲, 大家會籌俾你

我要攬炒呀仆街

p 牌推唔到呀

再推

攬炒好野

push
多謝攬炒巴

Let’s gooooo

jeng shit

掛住你 支持

無論如何 絕不投降！

攬炒真係勁撚到on9

繼續推攬炒巴有咩幫手即管出聲

擁上熱門

b你老母 死撚返去玩抖音喇
你老母最撚牛b

我要攬炒！！

上前線手足記緊以下電話

Ho ying arrrrr larm chao ba!!!!
有咩需要隨時出聲

嗚呀

多謝攬炒巴團隊，多謝英國

我愛攬炒。

推多下

係reddit開左個post介紹連豬，可唔可以幫手推比外國朋友識?

加油!

辛苦晒！
多謝攬炒團隊

好感動 ! 英國出手比美國更加有効 !
辛苦各位攬炒巴絲 !

攬炒巴 我想嫁比你

我地要攬炒

謝謝攬炒，永遠支持直到戰勝。

攬炒巴，受小弟一拜

推，攬炒巴！！！！

Thx bro!

正呀

推推推推推推

直斥完咁會點...
純問

永遠支持攬炒巴
英國真係成個波咁⋯唔踢就唔郁

我要攬抄

支持擺炒！

辛苦晒攬炒團隊
香港人一齊撐落去!

十卜

時代革命

「歷史上暴政必亡，再撐落去，我地就會贏。」 - 我要攬炒

攬炒岀品 必屬佳品

多謝攬炒巴你要小心身體啊

多謝攬炒巴，每一條戰線我哋都要試！

We shall never surrender
If we burn, you burn with us！

never surrender

想幫你含

加油呀攬炒團隊

厲害了我的攬炒巴！！！！

議員數 55/1,455, 5%都無

攬少巴

攬炒巴你先係我地的𥌓光
in攬炒巴we trust

頸啊！

支！持！攬！炒！

要個有良心嘅港督，唔要冇人性嘅特首

Pish啊

呢個po我推硬
耶穌留唔住我話嘅

Like 咗先

P牌仔點都要留個名

幫推！

寧化飛灰 不作浮塵
612 721 811 831 101

感激感激！
If we burn you burn with us!

真香港族
多謝你嘅努力同付出

我要攪炒

屌 我愛你

多謝攬炒巴
但我覺得班官都係口交

太遲了，聽朝就行緊急法

請受我一拜
巴打同其團隊
請要小心個人安全

推 我要攬炒

攬炒！加油！支持

我都要攬炒！！！

痴撚線 型到

已經好好
感謝攬炒巴付出 記得要休息啊

咁你課左金比學界未呀，話曬佢地都有合作

你究竟係咩人

大家加油
不要氣餒
冇得放棄
放棄等於放棄義士

Sir, this way

攬炒巴我愛你
辛苦哂！！！！！

巴打

攬炒隊

勁到

無杜根達份

加油阿

此生大恩大德無以為報啊攬炒巴

支持攬炒巴打

加油 加油 加油

推...

攬炒團隊同通粉巴團隊將來要係香港國既議會佔一席

爭d氣啦英國

三萬警隊精英留返喺大灣區執法呀

我哋唔佩擁有佢哋呀

放生佢哋生生世世返大灣區啦

世界級！！！！！！ 推呀！！！！！！！！ 屌中共老母

攬炒！！！！！

我愛攬炒巴
P牌大大力咁無力推

攬抄巴 想幫你恒

Thanks 攬炒巴

不枉當年有投Green Party

Love you 攬炒巴

繼續 要直接話老共違犯國際條例

攬炒兄

推呀，推呀

多謝攬炒團隊同各位

我果然冇愛錯你

係你英國🇬🇧佬當初離棄我地
搞到我地咁撚慘
明明統治左香港百五年
果時係清朝
共產黨有咩資格攞返香港🇭🇰
又唔見共產黨問俄佬攞返北面果幾百公里地🖕
你不殺伯仁
伯仁卻因你🇬🇧而死🖕

p牌會員不能作出評分

都係嗰句
英國佬
聽住先啦

多謝攬炒巴多謝攬炒團隊

終於見到你出番黎

英國戰線要努力攻

支持！辛苦晒攬炒團隊！

PISH

大家撐住呀！

我愛攬炒巴
多謝你同團隊

有冇辦法多謝呢d議員

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

攬炒絲

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

我地喺英國仲繼續寫緊/同瘋狂呼籲本地人email俾各議員㗎，要佢地表態支持，香港手足你地要頂住呀我地齊上齊落

戰時內閣

攬炒巴i love you
有咩我地可以做即管出聲

十卜十卜

澄清

同英國講啦柒頭

pish!!!

too little too late
聽日已經要上緊急法，香港正式玩完

其實攬炒團體好勁
一黎做到野 二黎從來冇放慢過手腳
多謝攬炒每一位 可能現實中你地係小小普通市民 但香港人會一直記住你地嘅付出 另外要小心身體 唔好捱壞 呢場長期戰爭黎
最後 大家一齊攬炒啦屌你老母港共同黑警

We love 攬炒巴
仲有希望大家唔好嗌廢國，唔好做怨婦住
要保持信心

一定要支持攬炒團隊

攬巴

可唔可以請你同隊友們發起全城熱心追踪班愛國主義者運動

口講愛國身體卻好誠實去左外國 持外國國籍同埋申請緊 包括所有現任及歷任愛國官員公務員警隊等以及保皇黨所有現歷任成員，無論是否已取得外國國籍都要幫助佢地番黎大灣區世代建設

美國條線可以考慮交比GPhone，佢同華盛頓熟

示愛

攬炒

辛苦哂巴打同團隊

We shall never surender!!!

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

可以叫英國俾BNO平權嗎

攬炒巴

期待下次再課金!

攬炒巴同誠哥一樣我偶像

要錢一句聲，幾皮幾皮課

支持你地，辛苦哂

再推呀!!!

感謝

止警暴，制警亂

612 721 811 831 929 101

咁多人有咩實質效果做到？ 希望佢地做翻實事 我地要結果

有冇攪錯twitter咁少人推

辛苦攬炒

我愛攬炒，謝謝你們，Good Job !

炒b辛苦你地喇

攬炒巴！！！！！

呢個係事實唔係失敗主義
55/650

你計漏左上議院

當實行雙普選，我可唔可以投票俾你做我地大佬

姐係唔過5% 人數

我愛你攬炒巴

全部都係下議院嗎？

辛苦晒，香港人要加油!

感謝攬炒團隊感激
各位手足繼續加油

感激

表白

會唔會公布下你地既財政報告呀?
唔好保密了事WO
係咪用哂落行政費呀?
坐頭等 飲紅酒 嘆冷氣 搵雞叫
cap左幾多水呀?

多謝攬炒巴
大家支持落去！

射晒

清醒

香港人，加油💪🏻

推啊！

仲打飛機有啲不智

英國咁撚縮骨都出下聲

靜雞雞又放核彈

屌好想喊呀唔知講乜鳩好

We shall never surrender！

跪謝攬炒團隊

Push.

英國佬出啲力啦

香港終於有希望喇

攬巴

Sir this way

Push推！反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

in 攬炒 we trust

p

攬炒巴我願意幫你含

多謝，做得好！

多謝攬炒巴不離不棄。每之係絕望中重燃希望

推爆去

，

做咩？

女皇陛下幾時會發表全國講話

好想聽陛下關注香港

型到

支持加油

光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵
辛苦晒攬巴團一路係國戰依條戰線上既努力

而家香港真攬炒
連政府都肋攻添啊

真係有d感動到想喊

辛苦曬你地

屌你我真係好撚愛你呀攬炒巴！！
我要做護旗手！！

推！！！

手足加油
攬炒團隊加油
我哋一定要班仆街付出代價
為我哋戰友報仇

你班黑警condom仔同狗官等被清算啦
禍必及妻兒 屌你老婆

勁野

麻包袋

我愛攬炒！我要攬炒！

終有一日 香港會贏

願榮光歸香港🖐️

英國有攬炒巴

thanks!

多謝你攬炒巴

Push 攬炒巴

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

最愛攬炒巴

政府新聞處 （ 人民日報香港分社）

星星之火 可以燎原
多謝攬炒團隊嘅努力

你要唔要多d錢呀
求下你比我捐啦

攬炒巴strong。。。

攬炒團手足要記得照顧好身體啊！

攬炒大大力屌支共

heroes

Push!

不過如果多既就唔會係聯署咁簡單啦

yeah

一見攬炒
即推啦

多謝攬炒巴，香港仍有一線生機，支持

推 多謝攬炒巴

攪炒巴，不如一齊寫信比各國要求cut 親共人士廁板免簽同拒絕佢地入境，結合英國議員回應一齊用，正呀
信件已準備好：

Dear Sir/madams,

I am writing to express my concern about reviewing free visa policy of HK citizens.

As you may see the anti-extradition bill protest happening in HK had shown some people or groups who are trying to eliminate the justice,fair trial,freedom, human rights in HK, that was the core values treasured by HK citizens.
Especially those who had pro-Beijing political mindsets. We HongKongese are now enter into a human crisis that caused by the Beijing government and her followers who are acting dehumanize behaviors to her nationals in HK.

As a result, I will kindly suggest ______ to review /terminate the free visa policy of HKSAR passport person who had found evidence in indicting/aiding/suggesting/participating and/or abetting China government to act behaviors to assault the freedom/democracy/justice and/or human rights values in HKSAR. Also, it may be a better idea to refuse these people to enter your country even for a holiday to give out strong signals that these people are not welcomed by the International society.
I suggest that checking the social media accounts will be an optimum idea for
Intelligence investigation to screen out those pro-Beijing mindset people.

I look forward to hearing from you as soon as possible.

Your faithfully,
A HK citizen

謝謝

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

人人都可以做攬炒大師

---------------------分隔線----------------------------
唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

woooooow

十卜！！！！！！！

唔知而家支共有幾多千萬人失業? 念起都high

😍😍😍😍😍😍

勁

We shall never surrender!!!!!

有需要出聲，再捐！

大力推!

B係香港人講

thank 攬炒！

我想錫你春袋

攬b

表明支持但未有實際行動
希望快啲出手

推爆攬炒巴

多謝攬炒團隊一直默默付出！

巴打我愛你

重重一推

多謝你～攬炒巴

777連人地國家都connect埋
痴撚線

攬炒巴唔該大力推英國版magnitsky act

推推推推推

振奮軍心

正皮！！多謝攬炒巴！

都冇前座議員，唔好打飛機啦

推
支持攬炒巴

係好既開始 不過唔好太高興

BB個b

攬炒巴
We Trust

不推不是人

想娶攬炒可以係邊度報名?

我愛你 攬炒巴

多6倍先得

請有能力嘅人去游說英國也取消高官家屬的英籍，尤其是777同 689

我地仲有咩可以幫到手

支持英國收回香港

好撚癲多謝攬炒吧

感謝你們🙏😭

推多謝攬炒巴

Laam chaau

sir

好野要推！

香港人撐住啊

Thank you!

寧化飛灰，不作浮塵！

感謝攬炒巴和團隊！！！！！
感謝所有為香港付出的人！！
光復香港 時代革命
If we burn, you burn with us!

手1

We shall never surrender

In 攬炒 we trust

攬抄巴外相

In 攬巴，we trust

推
想幫攪炒巴含

跪拜

推到黎明

振奮人心

香港人，加油！

In 攬炒巴 we trust

If we burn, you burn with us!!!!

繼續推

Good news!

死黑警

WE SHALL NEVER SURRENDER!!!!

攬炒👍

多謝攬巴

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

條路咁闊
一齊行啦

喊咗

1個簡單歷史:
望下林病,望下海撒大帝
你覺得連海撒都要收皮,林病何德何能可以超越羅馬?
要獨裁要玩暴政?起碼你要效法袁世凱先,如果唔係希特拉會忍唔住笑狗你

I like this so much
[If we burn, you burn with us]

多謝攬炒團隊，有你地同行，我地唔會放棄

雖則有D高興，但真係唔信英國佬會有實際行動

多謝攬炒巴
WE SHALL NEVER SURRENDER!!

On larm chauu, I trust!!!!!!

兄弟爬山攬炒團隊加油呀

加油呀！

一獲熟

推，英國戰線好重要

好想正評你

同樣道理，美國眾議院咪又係有成 435 個議員，唔通得嗰四五十個co-sponsor香港民主及人權法案就唔係成績？
﹙善用不推文回覆﹚

認清事實好緊要

香港人 !!!! 加油
香港人 唔可以再輸!!!!

繼續做

謝謝攬炒巴

支持攬炒團隊，感謝

推!

感激大家努力！

加油！
光復香港
時代革命

屌你英撚 跟下大佬老美做野好唔好
拿拿整返條英國民主人權法案啦

今舖支那要仆街

成功爭取一齊行，不分先後

掛張banner慶祝先

仲未推爆

攬炒加油！

Support 攬炒

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

「出街前必set」「不要被自殺」

推！ 攬炒巴

英國佬可以做番啲野未

攬巴

可唔可以請你同隊友們發起全城熱心追踪班愛國主義者運動

口講愛國身體卻好誠實去左外國 持外國國籍同埋申請緊 包括所有現任及歷任愛國官員公務員警隊等以及保皇黨所有現歷任成員，無論是否已取得外國國籍都要幫助佢地番黎大灣區世代建設

美國條線收集晒資料，可以考慮交比GPhone，佢同華盛頓熟

多謝 你地創造緊歷史

呀 攬炒巴

多謝你地團隊

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

Burn burn burn

If we burn you burn with us

攬炒巴!

in攬炒巴in trust!!!!

多謝攪炒團隊

撫

支持攬炒！要我哋死都唔可以比中国好過！
哩幾個月我哋捱得好辛苦！

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

攬炒好波！

想問下之前眾籌d錢用左去邊？
Btw 推

英國幾時先出手做實事

人手置頂

攬炒巴打，請問呢度可唔可以幫下手呢？

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推 推 推

再推 再三推

香港人世世代代感激攬炒團隊

[英國行動組] Sheffield Stands with Hong Kong

要推返攬抄巴做咗嘅工作上去俾更多人知道同幫手

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

巴打，呢度有足夠證據證明港鐵用咗被美國制裁嘅監控CCTV，有無方法通報美國呢？
地鐵砲台山站使用比新疆人權報告被制裁嘅海康威視cctv

攬炒巴好多謝你
Btw 好耐冇你消息
可唔可以上黎報平安？

未死得

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC